# Сервер #

Чат-сервер. Для подключения можно использовать [клиентское приложение](https://bitbucket.org/SmallbProjects/client).

### Предварительные действия ###

Установить G++. Для Ubuntu можно сделать командой в терминале:

`sudo apt-get install g++`

### Инструкция по компиляции ###

1. Клонировать проект с помощью команды `git clone https://Smallb@bitbucket.org/SmallbProjects/server.git`
1. Открыть папку /server/ в терминале
1. Скомпилировать командой `g++ -o Server main.cpp Message.cpp Server.cpp Utils/Functions.cpp -lpthread`

### Инструкция по запуску ###

1. Скачать файл Server
1. Перейти в папку со скаченным Server'ом
1. Дать права на исполнение командой `sudo chmod +x Server`
1. Запустить командой `./Server [port]` (27015 стандартный порт)

Пример: `./Server 27014`

### Использование ###

Единственная команда, которую можно ввести:

* **exit** - завершает работу серверного приложения.